[厲害了，我的國] 習近平將接見美方貿易團 中方或作讓步

《華爾街日報》報道，中國將以高規格接待周四開始訪華的美國貿易代表團，國家主席習近平將親自接見美方官員，北京亦有意承諾削減關稅，以及放寬貿易規例，甚至作出更多友善行動，最終尋求化解兩國的貿易爭端。

美國總統特朗普本周將派出代表團訪問中國，商討中美貿易關係，代表團成員包括財長努欽、貿易代表萊特海澤、白宮貿易顧問納瓦羅、國家經濟顧問委員會總監庫德洛等，預期周四抵達北京。

報道稱，中美兩國官員今次的會面注定是一場高風險談判。美方對中國將作出多大承諾仍抱持懷疑態度，因此計劃採取強硬立場。美方今次有違常態，在訪問北京前並無派遣先遣人員前往中國進行初步談判，而是打算在會面時，直接抛出特朗普擬徵收關稅的威脅，並向中方作出投訴，這種談判策略具相當危險性，若然成功可望推動中國深化經濟改革，但若策略不收效，或導致兩國的敵意加深。

消息稱，貿易代表團為雙方緩解緊張局勢提供了機會，但快速解決問題的機會相信很渺茫。

美國貿易代表辦公室依據「301調查」結果，於本月3日建議對來自中國價值約500億美元進口商品加徵25%的關稅，主要涉及訊息和通訊技術、航天航空、機械人、醫藥、機械等行業。中方認為美國的指控毫無依據。

中國或成最後贏家

同場加映:

美中貿易戰中國外交部：有信心笑到最後

針對美中貿易戰，中國外交部發言人耿爽今天說，希望美方「不要誤判形勢、心存幻想，不要在錯誤的道路上越走越遠」。中國人「向來說到做到」，「我們有信心笑到最後」。

又贏

亮劍啦屌你老母

贏了

繼邱騰華局長帶頭搞港獨外，連偉大首袖習主席都跪低，佢哋嚴重傷害中國十四億同胞感情

厲害了

中國人「向來說到做到」，「我們有信心笑到最後」。

奉陪到底... 你話開咩咪開咩lor 大佬

白宮貿易顧問納瓦羅曾經出過本野, 叫致命中國
睇黎支那好難再欺騙美國人了

傾唔埋就正囉

中國點都會贏

又贏。

第一叻過第五

侵侵名句：”Always ready to walk out....”!

真心想Narravo walk out！等支那咁大支嘢嗱！

贏國或最後成家中

事但啦，反正到最後中國都或成最大贏家

又唔係未試過割地賠償，反正都話自己贏

老二見大佬，完

點解贏緊既侵侵要派人去中國傾呢
而唔係中國仆住去美國傾？

因為贏國會係最後贏家

割地啦屌你

平仔個level降左幾班

要親自見侵侵d靚

之前劉鶴去左華盛頓一個禮拜，想勸美國唔好打，俾啲時間中國。點知俾人耍走

跟住十九大未完，美國已經開贏国波，打到贏国開放汽車金融業
順手打殘埋中興

而家美國派人黎簽城下之盟咋
唔簽咪繼續打
贏国或成最大贏家

贏國:我投降但你要派人過黎，等我可以威俾班傻仔睇

又話亮劍？把劍呢？

劍氣已贏 洗閪亮劍

係咪習包子跪低含洋腸

支那應唔應承都係要死
等收皮啦

支那新聞一定寫到係美國求支那

如果侵講價成功
歐盟班屎忽鬼會唔會又照跟

成日話人行錯路
又話對方係敵人
咁好應該由佢繼續架

又嬴

乜撚嘢奉陪到底話

贏國又贏

- Delegation heading to China to begin talks on the Massive Trade Deficit that has been created with our Country. Very much like North Korea, this should have been fixed years ago, not now. Same with other countries and NAFTA...but it will all get done. Great Potential for USA! [0700 EDT]

要習總親自接見

咁快跪低